旺角手足又行行企企？

搞掂哂野好走啦 今日已經損失好多 唔好再等狗黎先跑啦 當狗黎到已經包哂走唔到架啦 求下人地啦 唔係最後一日架